搭地鐵 有個死蝻亞大肥婆坐落我隔離

屌佢老母勁大陣臭狐味
一個人霸兩個位咁濟 個袋又pat埋一邊 連埋個屎忽頂撚住我隻腳

好撚核突呀死肥婆
即刻調位

香港應該趕走晒所有蝻亞人
樣又核突 著衫又核突 著住拖鞋周圍走 成陣蝻亞徐
頭先條肥婆仲要蝻亞味加臭狐

自己肥仲逼住人冇諗過收歛下

根本所有肥婆肥佬都唔應該坐低

肥婆誅9族就最啱 費尻時成日攞基因做自己係肥西嘅理由